罷工

仲諗緊返唔返既黎 唔洗諗啦 罷工

推